係時候招收尼泊爾啹喀兵

香港有好多尼泊爾啹喀兵嘅後代，佢地擁有優良血統，好多以香港為家，好多有不公平對待，大家有共同嘅敵人，唔招收佢地對唔住香港人，對唔住大英帝國

推